召喚身分證r字頭但係好憎中國嘅寶寶❤️

屌你老母啦大陸籽
以為憎中國你就唔係大陸籽😂?

禾地Y字頭嘅先係清泉！！

你r字頭00後

我r字頭但好中2中國😂

識玩😂😂
好波👍🏻

有5個唔認自己係大陸仔嘅大陸仔😂

外國籍都係r

淨係計大陸出世嗰啲👌🏻😂

d emoji jm9

Agger

利申Y字頭、master of 抖音🤘🏼🤘🏼

90後都y字頭

利申 2002

利申2015😂

公民民族論都唔識

Y 字只代表你係香港出世，但唔代表你唔係大陸種

但唔計外國出世 r字頭一定係大陸種先囉😂😂

r字頭代表咩

Born in the UK
ID starts with R

PS
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Med Fac
British/Canadian/Swedish Passport Holder

Say that again to me 😂😂😅

?

I don't even hold a Hong Kong Passport

Z: 1980年1月1日至1988年12月31日於香港登記出生的人士
Y: 1989年1月1日至2005年3月於香港登記出生的人士
S: 2005年4月1日起於香港登記出生的人士

👋🏼

冇人想知

here

OK